# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-25 13:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:01+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:27
#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:28
msgid "Quota service"
msgstr ""
" \n"
"\n"
" \n"
"할당량 서비스"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:28
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:41
msgid "Shares"
msgstr "공유"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:45
msgid "Quotas for the shares this server hosts"
msgstr "이 서버 호스트의 공유 할당량"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:49
#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:129
msgid "Device"
msgstr "디바이스"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:49
msgid "Device concerned by this quota"
msgstr "이 할당량에 관련된 장치"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:53
msgid "Quota block size"
msgstr "할당량 블록 크기"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:53
msgid "Quota block size on this share (usually 1024)"
msgstr "이 공유의 할당량 블록 크기 (일반적으로 1024)"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:62
msgid "Comment"
msgstr "주석"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:62
msgid "Short comment about this quota"
msgstr "이 할당량에 대한 간단한 의견"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:77
msgid "Quota warning message"
msgstr "할당량 경고 메시지"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:80
msgid "Charset"
msgstr "문자셋"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:80
msgid "Charset use for the message"
msgstr "메시지의 문자셋 사용"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:84
msgid "Mail command"
msgstr "메일 명령"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:84
msgid "Command allowing the server to send mails"
msgstr "서버가 메일을 보내도록 허용하는 명령"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:88
msgid "Support contact"
msgstr "지원 연락처"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:88
msgid "Email address to contact the administrator"
msgstr "관리자에게 연락할 이메일 주소"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:92
msgid "From"
msgstr "From"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:92
msgid "Email from which the email is sent"
msgstr "이메일이 발송된 메일주소"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:96
msgid "CC"
msgstr "참조"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:96
msgid "Send a copy of this email to"
msgstr "이 이메일의 사본을 발송"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:100
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:100
msgid "Subject of the sent warning email"
msgstr "전송된 경고 이메일의 제목"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:104
msgid "Content"
msgstr "본문"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:104
msgid "Content of the sent email"
msgstr "전송된 이메일 내용"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:108
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:108
msgid "Signature to put at the end of the mail"
msgstr "메일의 끝에 넣을 서명"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:114
msgid "LDAP message support"
msgstr "LDAP 메시지 지원"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:117
msgid "LDAP server"
msgstr "LDAP  서버"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:117
msgid "The LDAP server to bind to"
msgstr "바인딩 할 LDAP 서버"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:121
msgid "Bind user dn"
msgstr "사용자 DN 바인딩"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:121
msgid "The user dn to use for bind"
msgstr "바인드에 사용할 suer dn"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:125
msgid "Bind user password"
msgstr "사용자 비밀번호 바인딩"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:125
msgid "The password of the user used for bind"
msgstr "바인드에 사용된 사용자의 비밀번호"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:158
msgid "Warning"
msgstr "ㅗ"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:158
#, php-format
msgid "Invalid value in encodings : %s"
msgstr "잘못된 인코딩 값 : %s"

#: admin/systems/services/quota/class_serviceQuota.inc:174
#, php-format
msgid "(%s by %s)"
msgstr "(%s 중 %s)"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:99
msgid "Quota"
msgstr "할당량"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:100
msgid "Plugin for quota support"
msgstr "할당량 지원을 위한 플러그인"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:120
msgid "Quota information"
msgstr "할당량 정보"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:125
msgid "Quota information for this user"
msgstr "이 사용자의 할당량 정보"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:129
msgid "Device this quota is for"
msgstr "이 할당량의 기기"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:133
msgid "Block soft limit"
msgstr "블록 소프트 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:133
msgid "Soft limit for the block the user can use"
msgstr "사용자가 사용할 수 있는 블록에 대한 소프트 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:142
msgid "Block hard limit"
msgstr "블록 하드 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:142
msgid "Hard limit for the block the user can use"
msgstr "사용자가 사용할 수있는 블록에 대한 하드 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:151
msgid "Inode soft limit"
msgstr "Inode 소프트 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:151
msgid "Soft limit for the inodes the user can use"
msgstr "사용자가 사용할 수있는 inode에 대한 소프트 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:160
msgid "Inode hard limit"
msgstr "Inode 하드 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:160
msgid "Hard limit for the inodes the user can use"
msgstr "사용자가 사용할 수있는 inode에 대한 하드 제한"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:169
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: personal/quota/class_quotaAccount.inc:169
msgid "Server hosting the device this quota is for"
msgstr "이 할당량의 대상 장치를 호스팅하는 서버"
